如果俾我再揀過，我寧願當日唔應你

或者我可以繼續平淡咁過日子。有時好憎自己係毒撚性格，好易對人有好感，點先可以令自己唔好咁易鍾意人

你可唔可以快啲搵到個男朋友，我就自動死心，真正當你係我好朋友

點解每次我都忍唔住搵你，但見你一應我，我就反而唔知講咩好，唔係我冇話題，而係我知道我再打落去會泥足深陷

IQ鬼才都有咁感性嘅一日

當你要靠連登嚟發洩自己情感，你都可以變IQ鬼才